諗緊由飲食轉行做清潔，點 睇 ?

你自己本身都亂鳩咁扔野落街 學人清潔

樓主幾歲？

醒目！了解左運作。自己開清潔公司

想改過

50

如果你係做廠飲食真係建議你做清潔好過

咩叫廠飲食